{
  "---------PermissionScreen---------": "---------PermissionScreen---------",
  "Information on using DolittleVet": "두리틀 이용 안내",
  "Guide to optional app access rights": "선택적 앱 접근 권한 안내",
  "PUSH notifications": "PUSH 알림",
  "PUSH message": "PUSH 메시지",
  "Camera and Microphone": "카메라 및 마이크",
  "It is used for QR code recognition.": "QR코드 인식을 위해 사용합니다.",
  "Photo": "사진",
  "Used for uploading photos.": "사진 업로드를 위해 사용합니다.",
  "*Optional consent can be changed at any time on the System Settings screen > DolittleVet app.": "*선택적 동의 여부는 언제든 시스템 설정 화면 > DolittleVet앱에서 바꿀 수 있습니다.",
  "Confirm": "확인",
  "Permission Setting":"권한 설정",
  "Permission granted": "권한 허용",
  "Please allow camera and photo permission\nin [Settings]>[DolittleVet] on your device.": "장치의 [설정] > [DolittleVet]에서 카메라 및 사진 권한을 허용해주세요.",

  "---------LoginScreen---------": "---------LoginScreen---------",
  "Login with Kakao": "카카오계정으로 로그인",
  "Login failed.": "로그인에 실패하였습니다.",

  "---------NoticeScreen---------": "---------NoticeScreen---------",
  "Notifications": "알림",
  "The data does not exist.": "데이터가 존재하지 않습니다.",
  "Failed to retrieve notification history": "알림 기록을 가져오지 못했습니다",
  "Event/Notice": "이벤트/공지",
  "Registration of hospital authority": "병원 권한 등록",
  "Hospital Information Update": "병원 정보 업데이트",
  "Termination of hospital authority": "병원 권한 해지",
  "Registration of veterinary authority": "수의사 권한 등록",
  "Registration of authority": "권한 등록",
  "Termination of veterinary authority": "수의사 권한 해지",
  "Termination of authority": "권한 해지",
  "Application for transfer": "양도 신청",
  "Veterinary authority change": "수의사 권한 변경",
  "authority change": "권한 변경",
  "Heart disease notification": "심장병 알림",
  "Notifications setting": "알림 설정",
  "Please allow notifications\nin [Settings]>[DolittleVet]>[Notifications] on your device.": "기기 내 [설정]>[DolittleVet]>[알림]에서\n알림을 허용해주세요.",
  "Next": "다음",
  "Cancel": "취소",
  "OK": "확인",
  "Setting": "설정",
  "Patient Monitoring": "환자 모니터링",

  "notiVetRegist": "{name}님의 수의사 등록이 완료되었습니다.",
  "notiVetChange": "{name}님의 권한이 변경되었습니다.",
  "notiVetDelete": "{name}님의 수의사 목록에서 삭제되었습니다.",

  "notiHospitalRegist": "병원 등록이 완료되었습니다.",
  "notiHospitalChange": "병원정보 변경이 완료되었습니다.",
  "notiHospitalDelete": "병원정보 삭제가 완료되었습니다.",

  "notiHospitalRegistRefusal": "병원 등록 요청이 반려되었습니다.",
  "notiHospitalChangeRefusal": "병원정보 변경 요청이가 반려되었습니다.",
  "notiHospitalDeleteRefusal": "병원정보 삭제 요청이 반려되었습니다.",



  "HOSPITAL_USER_REGISTRATION": "병원 소속이 완료 되었습니다.",
  "HOSPITAL_USER_DEREGISTRATION": "병원 소속이 해제 되었습니다.",
  "HOSPITAL_REGISTRATION_ACCEPTED": "병원 등록이 완료 되었습니다.",
  "HOSPITAL_REGISTRATION_REJECTED": "병원 등록이 반려 되었습니다.",
  "HOSPITAL_UPDATE_ACCEPTED": "병원 정보 수정이 완료 되었습니다.",
  "HOSPITAL_UPDATE_REJECTED": "병원 정보 수정이 반려 되었습니다.",
  "HOSPITAL_HANDOVER_ACCEPTED": "병원 양도 신청이 완료 되었습니다.",
  "HOSPITAL_HANDOVER_REJECTED": "병원 양도 신청이 반려 되었습니다.",
  "MULTI_MONITORING_HR_RR": "입원 환자의 비정상적인 심박수 및 호흡수 알림",
  "HOSPITAL_USER_AUTHORITY_CHANGED": "권한이 변경 되었습니다.",

  "Multi-Alarm": "입원 환자의 비정상적인 심박수 및 호흡수 알림",


  "INDEPENDENT": "일반",
  "NORMAL":"수의사",
  "MANAGER":"관리자",
  "OWNER": "대표원장",
  "TECHNICIAN": "테크니션",


  "---------MainScreen---------": "---------MainScreen---------",
  "Time": "kr",
  "All": "전체",
  "Dog": "개",
  "Cat": "고양이",
  "HD": "심장병",
  "Pet registration": "동물 등록",
  "None": "없음",
  "Unknown": "모름",
  "NoAnimals": "등록된 동물이 없습니다.",
  "No date": "최근 측정한 날짜 없음",
  "Hr/Rr records": "심박/호흡 기록",
  "Change QR": "QR 변경",
  "Attach QR": "QR 등록",
  "Modify chart": "차트 수정",
  "Hide patient": "환자 숨김",
  "You cannot access the page with your permission level": "회원님의 권한 수준으로 페이지에 액세스할 수 없습니다.",
  "AuthorizationRequest": "{auth} 권한으로 등록하시겠습니까?",
  "Sort by": "정렬 기준 : ",
  "Reg. Date": "등록 날짜",
  "Meas. Date": "측정 날짜",
  "Chart Number": "차트 번호",

  "---------SearchScreen---------": "---------SearchScreen---------",
  "Please enter your name or chart number": "이름 또는 차트번호를 입력해주세요",

  "---------Chart---------": "---------Chart---------",
  "hide animal": "동물 숨기기",
  "Member information inquiry failed": "회원 정보 조회 실패",
  "Edit chart number": "차트번호 수정하기",
  "Edit": "수정",
  "Chart number change failed": "차트번호 변경 실패",
  "Chart number is duplicated": "차트 번호가 중복됨",
  "QR link is required to monitor data": "데이터를 모니터링하려면 QR 링크가 필요합니다.",
  "Do you want to attach QR \n for the patient?": "환자의 QR \n을 첨부하시겠습니까?",
  "HR": "심박",
  "RR": "호흡",
  "Weight": "몸무게",
  "Chart": "차트",
  "Edit chart number_Btn": "차트번호 수정",
  "Delete animal_Btn": "동물삭제",
  "EditAnimalInfo": "동물정보 수정 및 삭제",
  "Animal deletion failed": "동물 삭제 실패",
  "Hide animal": "동물 숨기기",
  "Animal hidden failed": "동물 숨기기 실패",
  "Animal show failed": "동물 보이기 실패",
  "Animal inquiry failed": "동물조회 실패",
  "Hidden animal": "숨긴 동물",
  "Show animals": "동물 보이기",
  "Animal care": "동물 관리",

  "---------AddAnimalScreen---------": "---------AddAnimalScreen---------",
  "Run Camera": "카메라 실행",
  "Animal name": "동물명",
  "Species": "종",
  "Breed": "품종",
  "Date of birth": "생년월일",
  "Enter chart number": "차트번호 입력",
  "The chart number input value is empty.": "차트번호 입력 값이 비어있습니다.",
  "Animal registration failed": "동물 등록실패",
  "Animal registration complete": "동물 등록 완료",
  "The QR image in your gallery can be used, too.": "갤러리의 QR 이미지도 사용할 수 있습니다.",
  "Unregistered QR code": "등록되지 않은 QR 코드",
  "You are a member who has withdrawn.": "탈퇴한 회원입니다.",
  "Please allow camera permission in your phone settings": "휴대폰 설정에서 카메라 권한을 허용해주세요",
  "Animal QR setting success": "QR 정보가 추가 되었습니다.",
  "Veterinary registration": "수의사 등록",
  "Invalid QR code": "잘못 된 QR 코드",
  "QR code validity timeout": "QR 코드 유효시간 초과",
  "Veterinary name": "수의사 이름",
  "Member lookup failed": "회원 조회 실패",
  "Failed to register as a veterinarian": "수의사 등록실패",
  "Complete veterinarian registration": "수의사 등록 완료",


  "---------AddWithQrScreen---------": "---------AddWithQrScreen---------",
  "Add with Chart": "차트 등록",
  "Modify Chart": "차트 수정",
  "Add new patient": "동물 등록",
  "Add with QR": "Qr 등록",
  "Sex": "성별",
  "Female":"암컷",
  "Female(neutered)":"암컷(중성화)",
  "Male":"수컷",
  "Male(neutered)":"수컷(중성화)",
  "Enter patient’s name": "환자 이름 입력",
  "Select the breed": "품종을 선택 해주세요 ",
  "Select date of birth": "생일 선택",
  "Select the species": "종 선택",
  "Select the sex": "성별 선택",
  "Enter patient’s breed": "품종 입력",
  "Please select breed or gender": "품종 또는 성별을 선택해 주세요",
  "Please select a date": "동물의 생일을 선택해 주세요",
  "Please select the gender": "동물의 성별을 선택해 주세요",
  "Please select the species": "동물의 종류를 선택해 주세요",
  "Animal Modify failed": "동물 수정 실패",
  "Animal Modify complete": "동물 수정 완료 ",
  "Please enter your chart number": "차트 번호를 입력해 주세요",
  "Please enter your name": "이름을 입력해 주세요",
  "Please select breed": "동물의 품종을 선택해 주세요",
  "Please enter patient’s breed":"동물의 품종을 입력해 주세요",

  "---------CreateVetQrCodeScreen---------": "---------CreateVetQrCodeScreen---------",
  "Issuance of QR code for veterinarian registration": "수의사 등록용 QR코드 발급",
  "Issuance of QR code for registration": "등록용 QR코드 발급",
  "QR validity time": "QR 유효시간",
  "Please present the issued QR code for the hospital administrator or manager to scan": "발급받으신 QR 코드를 대표원장이나 관리자분께서 스캔하실 수 있도록 제시해주십시오.",
  "Hospital Administrator or Manager QR Code Scan Method": "대표원장 또는 관리자 QR 코드 스캔방법",
  "1.scanStep": "1. Dolittle vet 앱에서 대표원장 또는 관리자로 로그인합니다.",
  "2.scanStep": "2. 앱에서 '설정'으로 이동합니다.",
  "3.scanStep": "3. '병원관리' 항목에서 '직원' 메뉴로 이동합니다.",
  "4.scanStep": "4. '병원 직원등록'을 클릭합니다.",
  "5.scanStep": "5. 해당 페이지에서 QR 코드를 등록할 수 있습니다.",





  "---------HospitalRegisterScreen---------": "---------HospitalRegisterScreen---------",
  "Required input": "필수 입력",
  "Would you like to proceed with hospital registration using the provided information?": "해당 기입 사항으로 병원 등록을 진행하시겠습니까?",
  "Please click the circle to check": "체크 버튼을 눌러 주십시오.",
  "If false information is provided, the hospital's authorization may be revoked at a later time": "허위 내용을 기재한 경우, 추후 병원 승인이 취소될 수 있습니다.",
  "The input field is empty.": "입력칸이 비어있습니다.",
  "Attachments are empty.": "첨부파일이 비어있습니다.",
  "Request already received": "이미 요청이 접수 된 상태",
  "Hospital registration failed": "병원등록 실패",
  "Hospital registration has failed. Please contact the administrator": "병원 등록에 실패하였습니다. \n관리자에게 문의해 주십시오.",
  "Hospital inquiry failed": "병원조회 실패",
  "Hospital registration application completed": "병원등록 신청 완료",
  "Please allow photo permission\nin [Settings]>[DolittleVet]>[Notifications] on your device.": "기기 내 [설정]>[DolittleVet]에서\n사진 권한을 허용해주세요.",
  "Hospital registration": "병원 등록",
  "Hospital registration application": "병원등록 신청",
  "Email": "이메일",
  "Name": "이름",
  "Hospital Name": "병원 이름",
  "Hospital Location": "병원 주소",
  "Region": "나라",
  "Phone": "번호",
  "Veterinarian license number": "수의사 번호",
  "Attach veterinary license": "수의사면허증 첨부",
  "To complete the registration of your animal hospital with Dolittle Vet": "동물 병원을 Dolittle Vet에 등록하려면 다음과 같이 병원을 증명할 수 있는 서류를 필수적으로 제출하셔야 합니다.",
  "Required information": "필수정보",
  "- Business registration certificate": "- 사업자등록증",
  "- Business card": "",
  "- Document or photo containing hospital name and address": "",
  "You must attach one of the above three photos to join": "* 필수로 첨부하셔야만 신청하실 수 있습니다.",
  "Upload File": "파일 첨부",
  "The hospital file does not exist": "'파일 첨부' 버튼 클릭해 병원 파일을 업로드 하세요",


  "---------HospitalManagementScreen---------": "---------HospitalManagementScreen---------",
  "Hospital name blank": "병원이름 공백",
  "Hospital address blank": "병원주소 공백",
  "No file attached": "첨부된 파일이 없음",
  "A modification request has already been received": "병원 정보를 최근에 수정하셨습니다. 추가 수정이 필요하시면 문의하기를 통해 관리자가 신속히 이메일로 답변 드리겠습니다.",
  "Completed hospital modification application": "병원수정 신청 완료",
  "Hospital management": "병원 관리",
  "ChangeHospitalName": "변경할 병원이름",
  "ChangeHospitalLocation": "변경할 병원주소",
  "ChangePhone": "변경할 번호",
  "To modify hospital information, you must submit the following documents that can prove the hospital": "병원 정보를 수정하려면 다음과 같이 병원을 증명할 수 있는 서류를 필수적으로 제출하셔야 합니다.",
  "Updated business registration certificate": "- 변경된 사업자등록증",
  "Updated business card": "",
  "Document or file with the updated hospital name and address": "",
  "You must attach the file in order to change the information": "파일을 필수로 첨부하셔야만 정보를 변경하실 수 있습니다.",
  "If false information is provided, the subsequent hospital change may be canceled.":"허위 내용을 기재한 경우, 추후 병원 변경이 취소될 수 있습니다.",
  "Would you like to proceed with updating the hospital information with the provided details?": "해당 기입 사항으로 병원 수정을 진행하시겠습니까? ",
  "Request for change": "변경 요청",

  "---------ProfileScreen---------": "---------ProfileScreen---------",
  "Profile": "내 프로필",
  "Authority": "권한",
  "대표원장": "대표원장",
  "수의사": "수의사",
  "관리자": "관리자",

  "---------RegisterScreen---------": "---------RegisterScreen---------",
  "Join membership": "회원가입",
  "Please enter your real name": "실명을 입력해주세요",
  "Please enter your nickname": "별명을 입력해주세요",
  "nickname": "별명",
  "I consent to all": "모두 동의합니다",
  "I am 14 years or older (Required)":"만 14세 이상입니다(필수)",
  "Terms of Service (Required)": "서비스 이용약관(필수)",
  "Privacy Consent (Required)" : "개인정보 동의 (필수)",
  "Service Updates (Optional)":"서비스 업데이트 정보 받기(선택)",
  "Privacy Policy (Required)":"개인정보취급방침 (필수)",
  "Sign up is complete": "가입이 완료되었습니다",
  "Member registration failed": "회원가입에 실패하였습니다",
  "Your consent is required for the essential items": "필수사항에 동의가 필요합니다",

  "---------SplashScreen---------": "---------SplashScreen---------",
  "After": "나중에",
  "Update": "업데이트",
  "Notification": "알림",
  "An updated version has been released.": "업데이트 버전이 출시 되었습니다.",
  "An updated version has been released.\nGo to the App Store.": "업데이트 버전이 출시 되었습니다.\n마켓으로 이동합니다.",
  "Would you like to register a hospital?": "병원을 등록 하시겠습니까?",
  "---------VeterinarianManagementScreen---------": "---------VeterinarianManagementScreen---------",
  "Promote to manager": "관리자\n 권한부여",
  "Number": "번호",
  "Demote to manager": "관리자\n 권한해제",
  "Demote to vet": "관리자\n 권한해제",
  "Failed to load vet list": "수의사 목록 불러오기 실패",
  "Veterinary care": "수의사 관리",
  "Staff care": "직원 관리",
  "No registration data.": "등록 데이터가 없습니다.",
  "Registering as a hospital veterinarian": "병원 수의사 등록하기",
  "Registering as a hospital staff": "병원 직원 등록하기",
  "License number": "면허번호",
  "Position": "직급",
  "Registration date": "등록날짜",
  "Date of hire": "고용날짜",
  "Permission release": "권한해제",
  "Authorization": "권한부여",
  "Delete": "삭제",
  "Terminate": "삭제",
  "Vet Authorization Failed": "수의사 권한부여 실패",
  "Authorization complete": "권한부여 완료",
  "Permissions revoked": "권한해제 완료",
  "Veterinarian delete failed": "수의사 삭제 실패",
  "Veterinarian deleted": "수의사 삭제완료",

  "---------VeterinarianRegisterScreen---------": "---------VeterinarianRegisterScreen---------",
  "The input value is empty.": "입력 값이 비어있습니다.",
  "QR issuance": "QR 발급",
  "Register new staff": "직원 등록",
  "Register": "등록",
  "---------TechnicianRegisterScreen---------": "---------VeterinarianRegisterScreen---------",



  "---------WebViewScreen---------": "---------WebViewScreen---------",
  "Privacy Policy": "개인정보 처리 방침",

  "---------HelpScreen---------": "---------HelpScreen---------",
  "Help": "문의하기",
  "SEND": "전송",
  "Please check your consent to collecting and using personal information": "개인정보 수집 및 이용 동의를 체크해주세요",
  "Email to receive reply (optional)": "답변받으실 이메일 (선택)",
  "Contact title": "문의 제목",
  "Contact details": "문의내용",
  "Contact Us Tips - Please attach a screenshot of the problem for faster verification.": "문의 팁 - 문제 사항에 대한 스크린샷을 첨부해 주시면 보다 빠른 확인이 가능합니다.",
  "File": "사진",
  "Consent to collect and use personal information (required)": "개인정보 수집 및 이용 동의(필수)",
  "1. Purpose of collecting/using personal":"1. 개인정보 수집/이용 목적",
  "Receiving inquiries":" 문의 사항 접수",
  "2. Personal information collection items":"2. 개인정보 수집항목",
  "Member Name, Email":"회원 이름, 이메일",
  "3. Period of personal information use":"3. 개인정보 이용 기간",
  " Until the purpose of collection is achieved or the user requests deletion":" 수집 목적 달성 시 또는 이용자의 삭제요청 시까지",
  " * Users may disagree with the collection/use of personal information.":" * 이용자는 개인정보 수집/ 이용에 동의하지 않을 수 있습니다.",
  " However, if you refuse to consent, the use of the service will be restricted.":" 단, 동의 거부 시 해당 서비스 이용이 제한됩니다.",
  "registration failed": "등록 실패",
  "Send completed": "등록 완료",
  "Please fill in the title and content": "제목과 내용을 입력해주세요",

  "---------SettingScreen---------": "---------SettingScreen---------",
  "input text is incorrect": "입력 텍스트가 잘못되었습니다",
  "Please input the text 'CONFIRM'": "'CONFIRM' 문구를 입력하여 주십시오.",
  "Delete Account": "회원탈퇴",
  "Membership withdrawal complete": "회원탈퇴 완료",
  "Logout failed.": "로그아웃에 실패하였습니다.",
  "A blank exists.": "공백이 존재합니다.",
  "license number": "면허번호",
  "Business number": "사업자번호",
  "Business number is wrong": "사업자번호가 잘못되었습니다",
  "license number is incorrect": "면허번호가 올바르지 않습니다.",
  "Membership withdrawal failed.": "회원탈퇴에 실패하였습니다.",
  "Logout": "로그아웃",
  "Are you really going to log out?": "정말로 로그아웃을 하실건가요?",
  "Are you sure you want to delete DolittleVet?": "회원을 탈퇴하시겠습니까?",
  "quitAlertYes": "탈퇴",
  "quitYes": "예, 탈퇴하겠습니다.",
  "quitNo": "아니오",
  "Yes": "예",
  "No": "아니오",
  "All personal information usage records will be deleted.\nDeleted accounts cannot be recovered.": "개인정보 이용 기록은 모두 삭제 되며,\n삭제된 계정은 복구할 수 없습니다.",

  "Language": "언어 선택",
  "Korean": "한국어",
  "English": "영어",
  "Spanish": "스페인어",

  "name_Profile": "내 프로필",
  "group_Profile": "프로필",

  "name_Privacy Policy": "개인정보 처리 방침",
  "group_Terms and conditions": "약관",

  "name_Monitoring notification": "환자 모니터링 알림",
  "name_Logout": "로그아웃",
  "name_Help": "문의하기",
  "name_Resign": "회원탈퇴",
  "group_✢ Etc ✢": "✢ 기타 ✢",

  "group_Registration": "병원등록",
  "name_Hospital registration": "대표원장",
  "name_Veterinary registration": "수의사",
  "name_Technician registration": "테크니션",
  "name_Announcement" : "공지사항",

  "group_Notifications": "알림",
  "name_Notice/Event Notification": "공지/이벤트 알림",
  "name_Heart disease notification": "심장병 알림",

  "group_Management": "병원 관리",
  "name_Staff management": "직원",
  "name_Hospital management": "병원",
  "name_Hospital Handover":"대표원장 양도",
  "group_MultiLogin": "두리틀 멀티 앱 로그인",
  "name_multiLoginQrCode": "QR 코드 발급",

  "---------CreateMultiLoginQrCodeScreen---------": "---------CreateMultiLoginQrCodeScreen---------",
  "Dolittle Multi App Login QR Code": "두리틀 멀티 앱 로그인 QR",
  "Dolittle Multi App Login QR Code Scan Method": "두리틀 멀티앱 로그인 QR 코드 스캔 방법",
  "1.Step(MultiAppLoginQRscan)":"1. 테블릿에서 DolittleMulti 앱을 실행합니다",
  "2.Step(MultiAppLoginQRscan)":"2. Sign in with QR Code 버튼을 선택합니다",
  "3.Step(MultiAppLoginQRscan)":"3. DolittleMulti 앱 내부에서 실행된 카메라를 사용하여 발급된 QR 코드를 스캔합니다",


  "---------HiddenAnimalScreen---------": "---------HiddenAnimalScreen---------",
  "NoHiddenAnimals": "숨긴 동물이 없습니다.",
  "dummy": "dummy",
  "Animal Unhid": "동물 숨김 해제",
  "Animal hidden success": "동물 숨김 완료",
  "Animal delete Success": "동물 삭제 완료",
  "---------HospitalHandoverScreen---------": "---------HospitalHandoverScreen---------",
  "Business registration certificate": "사업자 등록증",
  "Transferable veterinary license": "양도받을 수의사 면허증",
  "No veterinarian list" : "수의사 목록 없음",
  "H-d-AS-IS" :"대표원장 변경 전",
  "H-d-TO-BE":"대표원장 변경 후",
  "New Business registration certificate": "새로운 사업자등록증",
  "H-d-application for transfer":"대표원장 양도 신청서",
  "Announcement on Transfer of Hospital Director": "※ 기재사항과 첨부서류의 내용이 일치하지 \n 않을 경우 신청이 거절될 수 있습니다.",
  "Automatic login expiration": "자동 로그인 만료",
  "Completed handover request": "양도 요청 완료",
  "Already existed handover request record": "요청 내역이 존재합니다",
  "handover request  failed": "handover request  failed",
  "Previous file upload": "이전 파일첨부",
  "New file upload": "새로운 파일첨부",
  "To apply for the transfer, the following documents are required": "양도를 신청하려면 다음과 같은 서류들이 필요합니다.",
  "- Updated business registration certificate": "이전 사업자등록증, 새로운 사업자등록증",
  "- Business card of the acquiring veterinarian": "",
  "- Document or file with updated hospital name and address": "",


  "---------AnnouncementBoardScreen---------": "---------AnnouncementBoardScreen---------",

  "Announcement": "공지사항",
  "General": "일반",
  "Feature": "기능",
  "Advertisement": "광고",
  "Instructions": "사용법",
  "etc": "기타",

  "---------MonitoringScreen---------": "---------MonitoringScreen---------",
  "No monitoring app connected": "연결된 모니터링 앱이 없습니다.",
  "Please connect your Patient Monitor device": "디바이스를 연결해 주십시오",
  "Patient Monitor device Count": "연결 된 모니터링 디바이스 갯수 ",
  "Awaiting Patient Monitor Result": "환자 모니터 데이터 불러오는 중",
  "I apologize, there was an error connecting to the server": "서버에 연결하는 동안 오류가 발생했습니다",
  "Please check your network connection or contact the application Developer for assistance": "네트워크 연결을 확인하거나 개발자에게 문의를 요청하십시오 ",
  "Do you like to try reconnecting the server?": "서버에 다시 연결을 시도 하시겠습니까?",
  "Try reconnecting the server": "서버에 다시 연결",
  "Refresh": "새로고침",
  "Chart_No":"차트 번호",
  "Chart No":"Chart No.{}",
  "Room No": "Room No.{}",
  "Please update to the supported version, whether it's the single or multi-app version.": "지원되지 않는 버전입니다.\n싱글 또는 멀티 앱 버전을 업데이트해주세요."
}


